title: Επεισόδιο 45: Λέσχη Bilderberg
author: The Conspiracy Club
email: info@theconspiracyclub.gr
number: 45
date: 2021-06-08 16:30
tags: bilderberg, meeting, group
summary: Μια συνάντηση που συμβαίνει ετήσια, με μυστικότητα γύρω από το περιεχόμενο των συζυτήσεων. Μια σειρά από περίεργες συγκυρίες εντείνουν το μυστήριο: τι σχέση έχει η λέσχη Bilderberg με τη Νέα Τάξη Πραγμάτων;
cover: https://theconspiracyclub.gr/assets/images/ep45.jpg
duration: "00:58:38"
enclosure: url:"https://theconspiracyclub.gr/assets/episodes/ep45.mp3" length:"28144460"
---

Μια συνάντηση που συμβαίνει ετήσια, με μυστικότητα γύρω από το περιεχόμενο των συζυτήσεων. Μια σειρά
από περίεργες συγκυρίες εντείνουν το μυστήριο: τι σχέση έχει η λέσχη Bilderberg με τη Νέα Τάξη
Πραγμάτων;

## Σχετικά links:
1. [Bilderberg meeting - wikipedia.org](https://en.wikipedia.org/wiki/Bilderberg_meeting#Criticisms_and_conspiracy_theories)
2. [Λέσχη Μπίλντερμπεργκ: Ποιοι Έλληνες θα συμμετάσχουν φέτος - in.gr](https://www.in.gr/2019/05/29/economy/lesxi-mpilntermpergk-poioi-ellines-tha-symmetasxoun-fetos/)
3. [Λέσχη Μπίλντερμπεργκ - sansimera.gr](https://www.sansimera.gr/articles/448)
4. [Tι είναι η Λέσχη Μπίλντερμπεργκ; - antexeistinalitheia.gr](https://antexeistinalitheia.gr/ti-eine-h-lesxh-bilderberg/)
5. [Οι Έλληνες της Λέσχης Bilderberg - newsbomb.gr](https://www.newsbomb.gr/politikh/story/138412/oi-ellines-tis-leshis-bilderberg)
6. [Λέσχη Μπίλντερμπεργκ - el.wikipedia.org](https://el.wikipedia.org/wiki/%CE%9B%CE%AD%CF%83%CF%87%CE%B7_%CE%9C%CF%80%CE%AF%CE%BB%CE%BD%CF%84%CE%B5%CF%81%CE%BC%CF%80%CE%B5%CF%81%CE%B3%CE%BA)
7. [Λέσχη Μπίλντερμπεργκ: Ο αόρατος αυτοκράτορας! - antexeistinalitheia.gr](https://antexeistinalitheia.gr/leschi-mpilntermpergk-o-aoratos-aftokratoras/)
8. [The secrets of The Bilderberg Group – coolinterestingstuff.com](https://coolinterestingstuff.com/the-secrets-of-the-bilderberg-group)
9. [Bilderberg Group Founder Reveals Secrets of the Bilderberg Group - soulask.com](https://www.soulask.com/bilderberg-group-founder-reveals-secrets-of-the-bilderberg-group/)
10. [19 Shocking Facts And Theories About The Bilderberg Group - theclever.com](https://www.theclever.com/20-shocking-facts-about-the-bilderberg-group/)
11. [Bilderberg Exposed: Leaks, Whistleblowers, and Secrets - corbettreport.com](https://www.corbettreport.com/bilderberg-exposed-leaks-whistleblowers-and-secrets/)
12. [“The True Story of the Bilderberg Group” and What They May Be Planning Now – libertyinternational.wordpress.com](https://libertyinternational.wordpress.com/2020/03/03/the-true-story-of-the-bilderberg-group-and-what-they-may-be-planning-now-a-review-of-daniel-estulins-book-global-research/)
13. [Bilderberg: 5 top conspiracy theories surrounding the secret group including corruption, Nazis and lizards - mirror.co.uk](https://www.mirror.co.uk/news/weird-news/bilderberg-5-top-conspiracy-theories-3636750)
14. [Bilderberg Group – occult-world.com](https://occult-world.com/bilderberg-group/)
15. [Trilateral Commission - wikipedia.org](https://en.wikipedia.org/wiki/Trilateral_Commission)
16. [THE TORONTO PROTOCOL: Details of New World Order Conspiracy Laid Bare - stateofthenation.co](http://stateofthenation.co/?p=4398)
17. [Monast Serge - les-protocoles-de-toronto.pdf](https://archivepdf.files.wordpress.com/2017/06/monast-serge-les-protocoles-de-toronto.pdf)
18. [Club of Rome - conspiracywiki.com](http://conspiracywiki.com/new-world-order/club-of-rome/)
19. [Committee of 300 - conspiracywiki.com](http://conspiracywiki.com/new-world-order/committee-of-300/)
